# Change Log

Все изменения в проекте можно найти в этом файле. Проект использует [Семантическое версионирование](https://semver.org/lang/ru/).

### [0.1.0] 2024-03-10

- Добавлена структура проекта
- - /extension содержит файлы специфичные для платформы chrome/firefox а так же webpack описание сборки.
- - /scripts содержит вспомогательные скрипты для сборки/упаковки проекта.
- - /shared содержит основную логику проекта: content scripts, background scripts, page action scripts, стили, иконки и фасады браузер-специфичной логики
- - /webpack содержит вспомогательные плагины или лоадеры для webpack
- Добавлена поддержка firefox/chrome расширений
- Добавлена логика по изменений постов определенных авторов
- - Добавлены content scripts для vk.com и twitter.com, меняющий вид постов определенных авторов
- - Добавлен page action, позволяющий управлять цензурой, если пользователь находится на странице автора
- - Добавлена страница обратной связи
- - Добавлена, но не закончена странциа настроек 